我自己一個 聽住歌 飲住酒 喊

我一直loop三首歌

嫲嫲 李克勤

愛得太遲 古巨基

陀飛輪 陳奕迅

眼淚一直收唔到

我醉喇 希望睇到呢個post既你地
會好好珍惜自己屋企人

時間好公平 歲月不饒人
我同我嫲嫲發生啲事
我好想番20 年前 佢養大我既日子
但係...

記得好好珍惜 真係
真係..

Rip

我訓喇 .. 記住 好好
好好珍惜

唔係過身...

多謝你既關心

屌

原來訓唔著..

做乜鳩